[你們的女神]歐陽巧瑩慶祝26歲生日 與「木偶哥」入紙註冊結婚

(新增回應)

恭喜！恭喜！現年30歲「木偶哥」林師傑與26歲歐陽巧瑩（Tammy）拍拖四年，人前人後都咁恩愛，去年林師傑向女友求婚成功，兩人將於11月22日結婚。日前一對準新人已經入紙排期註冊，佢哋申報嘅地址仲係一模一樣，明顯已經過緊同居生活。而已經係美國舉行婚禮嘅阿嬌同賴弘國，亦係差唔多時間入紙。

其實今日仲係Tammy嘅26歲生日，Happy Birthday！Tammy喺ig貼咗一張三年前嘅舊post，話等緊男友買牛扒返嚟一齊慶祝生日，唔經唔覺，佢哋快將踏入人生另一階段，Tammy留言：「噢~原來林先生陪我過第四個生日嚕~時間真係過得快，感恩嘅係……就算世界怎麼變，綿綿千載此心不變#每年一度屋企燭光晚餐。」真係sweet到震呀！

對於擬結婚通知書曝光，準人夫木偶哥回覆傳媒表示：「我哋其實畀律師樓入紙，咁啱同阿嬌一齊。」問到婚宴籌備成點？擺酒有冇壓力？木偶哥表示：「guestslist 搞緊，所以為圍數未firm，壓力就一定會有，但係呢段時間令到我哋嘅感情同默契更加強咗，更加識得代入大家處境去欣賞同體諒。屋企人，身邊兄弟姊妹們同vendors都對我哋好好，周圍都有貴人幫手，一齊都好順利。」

至於歐陽巧瑩就好情深咁多謝未來老公，佢話﹕「我今日生日，呢段時間真係好感動，喺我心目中，一直覺得自己處理情緒叻過佢，自己一個人生活咁多年，對自己控制情緒好有自信，有信心解決問題。就係因為好有信心，令自己走咗去一個不斷壓抑，情緒爆煲。

上星期情緒崩潰，喺屋企好似喪屍爆喊，將自己唔舒服壓力嗌晒出嚟，嗌到自己喉嚨發炎聲沙，冇諗過自己處理情緒渣過林師傑，佢幫我解決問題，因為我要面，佢真係陪我喊咗成晚，我郁身郁勢爭扎，佢睇住我唔畀我整到自己，佢睇到我瞓着，佢先夠膽瞓，又幫我同屋企人講解決件事，嗰日起身，我收到爹地媽咪message，我真係好感動，自己冇嫁錯人。

本來婚禮搞到半途，成日問自己係咪唔應該搞，咁煩，我哋係咪做錯決定呢」？但上星期發現係啱，上天畀機會我哋經歴呢個問題，如果唔係呢件事，我覺得佢渣過我，依家唔係佢冇咗我唔得，係大家冇咗大家唔得，冇話邊個欠邊個，邊個付出多啲，真係感受到真愛！」

真係咁sweet咩？前排先喺西貢見到佢同譚嘉儀拖手食糖水

vv

木偶哥真係好撚樣衰

拍MV者可能

冇crew跟住架喎 得佢地兩個

富二代，有爸爸十卜 is ok

陳柏宇都幾識食wor

食左歐陽巧瑩

又話 your face your fate 嘅

好朋友

副偈都幾掂

黑肉

佢定呀嬌黑d?

朋友真好

埋單